灰色新年圍爐取戀區

打錯標題字 係取暖

中伏

巴打你咩事呀？

你講先

好想大瞓一場

如果屋企可以正常啲就好

講唔講得屋企咩事？

又準備踏入最辛苦既時段

年糕都冇

咁小爾點算

我想咋 邊有得瞓

成日做埋啲痴線嘢
我男朋友仲有佢屋企係好保守嗰啲
接受唔到就
唉 好唔開心

點痴線法

我幫你照顧佢

好多好多 思想又好有問題
又成日做埋啲踩界嘢

唔好得個講字

收啦 我要追擊小爾

-.-唔準

小爾叫我追擊既

係我叫佢叫你追既

我地圍埋一齊取暖啦

好傷心啊

一齊傷心過新年

覆emoji之後佢仲會唔會搵我

其實係咪我睇得自己太高
眼瞓

多數唔會 巴打可以諗灰啲

小爾點算

我唔想最傷心嘅事發生啊

講具體啲 睇下有咩建議比到你

？

係囉 森林有太多樹

你訓左小爾點算

我地會一齊瞓

佢會陪住我 唯一陪住我

睇得自己太高

要阻止我啊媽做某啲唔係幾好嘅嘢

好 佢需要我我都會陪佢

點唔好法

同埋對方點解要睇你家底

小爾話alone

智障

話唔係2個人嘅事嘛 仲要睇埋屋企
唔好到唔係到講得 當係好嚴重嘅事

我自己睇法啦 愛屋及烏 會去接受對方屋企

淨係睇第一句覺得你屋企現實...

佢屋企接受唔到掛 佢又係個錫屋企嘅人

唔係我講

錫屋企錫到無左女朋友都得

有種人真係會覺得屋企人緊要過女朋友....

人人諗法唔同掛

又冇得怪邊個嘅
條命就係咁衰都冇計

你得體啲加返分

唉 冇希望

你賺多啲錢加返分

會有轉機 順便呢句同埋自己講

仲未做嘢

唉 好傷心 又頭痛

咁有排玩 放鬆等grad

未到已經要諗呢啲問題

仲有幾耐grad
同埋咁講啦 未grad就要諗結婚

成4年
唔知佢嘅意思係咪第日結婚 可能拍拖？
我冇問到

慢慢計劃啦呢啲野
結婚結成世既 兩家人點相處唔會一日半日諗完

都係嘅 都係我自己係到唔開心佢唔知
因為我媽一返嚟又係到同我講嗰啲嘢
我又諗起佢話佢屋企一定接受唔到嗰啲
咁我先唔開心 佢又去咗打機
唉 希望會變好

會變好的 要靠你同男朋友之後既表現
不過兩家人既關係最好就打好關係啦
起碼佢地唔會反對你地拍拖
唔會成日叫你飛左你男朋友/叫你男朋友飛左你

依加又冇反對嘅
係我之後點姐 應該係我屋企

畢左業搬出黎同居 對方屋企會有唔同睇法既

我都好想快啲到呢個時候
其實我唔明點解多數啲人話呢個歲數玩下就算
我好認真嫁

唔好咁心急啦 好好細味每一日

之後既野 之後再算啦 起碼仲有4年時間 豆可以發生好多野

好似就死咁 我會嫁啦

係 每一日都可能有估唔到嘅事發生

唔好聽講句 感情真係會突然死亡

我接受唔到咁大衝擊

我都接受唔到

你瘋狂9up就會開心返

追擊緊小爾

活躍用戶

好凍呀！！個心

巴打我地圍埋一齊 會暖啲

過黎圍下先